有無人知而家仲可唔可以入機場送機？

如題

乘客有登機證可以帶幾個人入

上星期去機場check得唔嚴，出境大堂入去時問你有幾多人，就算有幾個人嘅都係check一個有機票就入得，無逐個check